想識人，好悶

普通打工仔 想同人講野

有咩係到講

Ok 屌你老母綠汁臭西

me